[I/A] AFK Arena 我隻獅子俾人綁住屌打:~((13)

AFK Arena

係一隻掛機升呢養老驚，如果想瘋狂沉醉係呢驚度，sorry你可以上一頁
呢隻驚偏歐美畫風 放置類手機驚，似放置英雄/奇兵玩法
巴打評價：

唔使肝/平衡好/獎勵多/副本針對大眾
0課、輕課、中課無大分別，只有極重課可大幅拉開距離

評分都幾高 核心玩法其實都係差不多 但又唔係一成不變

an:
ios:

Q&A

新手玩家用黎做參考
歡迎各巴打修改

首抽:
呢隻驚無特別要首抽，如果你一定要刷首抽下面有推薦。 只是前期比人好行少少!! (首十抽必會中一紫)
頭獎:

二獎:

三獎:
所有神話級英雄(圖鑑有寫係咪神話級英雄，所有神話級英雄必定係紫色卡，但係紫卡唔一定係神話級要留意!!!)

特獎:(重課金會好勁，0課只夠你去到100lv)

前期可以參考 睇下邊隻前期入隊好
PS:唔好一開波就睇中期/後期人物評級，你有命過到前期先!! (新出願望清單，可以提高中獎機率)

潛力英雄(根據1.22版本調整既後期逆天英雄)

特別垃圾獎(中咗喊3聲) ps:for起手

注意:未過到第五關時唔好係咁問問問邊隻英入唔入隊，因為你根本無英可以換(除非你重課)如果唔係你就跟上面分級表入隊，可以不停試組合，試試下你就知邊隻岩入隊

角色:
每隻英雄都有簡稱 以下係常見稱呼
-Brutus 布魯特斯 稱:獅子
-Nemora 妮莫拉 稱:羊/喜羊羊/奶
-Saveas 薩葦斯 稱:狗頭/羊頭
-Shemira 雪米拉 稱:女妖
-Fawkes 弗克斯 稱:棺材佬
-Lucius 盧修斯 稱:白盾
-Estrilda 愛絲特瑞達 稱:女騎
-Belinda 貝琳達 稱:女法
-Tasi 塔西 稱:精靈/精0/妖精
-Lyca 萊卡 稱:精靈女弓/妖精女弓/兔子
-Hogan 霍根 稱:坦/根/巨根
-Vedan 葦旦 稱:吸血鬼
-Ira 伊拉 稱:弓手/女弓
-Angelo 安吉洛 稱:詩人
-Ankhira 昂凱拉 稱:蜘蛛女
-Athalia 阿塔利婭 稱:神族/半神/女神/天使
-Ezizh埃茲 稱:惡魔
-Ferael 法瑞奧 稱:暗弓
-Raine 雷恩 稱:女槍/雙槍
-Mirael 米瑞兒 稱:女巫
-Niru 尼汝 稱:死神
-Safiya 薩菲婭 稱:獸法
-Eironn 埃隆 稱:雙劍

裝備強化:
呢隻驚強裝係好公道，裝食裝係100%點數回饋而且計埋本身裝備值既點數俾你。有鎚仔幣不仿卡關時先去沖一沖裝再去打副本(需要充足既錢幣)
可推薦前期升裝(不建議升藍裝)(詳程可睇返"水晶石介紹")
ps:鼓勵裝備升到二星就夠,綠裝不能強化

重抽：
呢隻game唔洗del完再開重抽，轉ser即可重抽，按你profile pic->Setting就可轉ser

(迷宮):
1樓 搵紅旗怪黎打，盡量拎攻/爆率/爆傷buff
2樓 拎英雄/打紅旗怪，有buff拎buff
3樓 基本上就係打怪打到無血就補/拎buff (困難mode要通過9-4先解放)
日月石/冰火劍,盡量儲齊一套,效益高很多 另外15%必死,蜘蛛手套等都係好有用既神器可優先拎
(請注意暫時只有3層，盡能力過晒佢，有豐富獎勵，困難版有特殊獎勵)
PS:每48小時重置副本及獎勵

商城:
升裝備係短時間內提升戰力嘅好方法，緊記配帶一樣陣營嘅裝備，會有30% Bonus，前期升裝成本好低。(買裝備成本係非常之高，而公會幣則可以用黎買裝。)
如果要短時間沖關卡可以購買金/紅裝(最快都要係第7關開始先買) 前提係英雄已經比較齊及石有多既情況下 ps: 課金推薦
有錢可以儲定英雄粉末，對於你升英雄有重大既作用!!
見到時間沙漏可考慮購買，卡關時可使用。
（每人玩法都唔同，大家自行決定）

馬車:
你可以去馬車分解綠色英雄(暫時只限綠色英雄可分解)，但每個陣營留番兩件做任。
可以將升錯咗既英雄拎去馬車度洗回至1lv,所有用過既資源100%回饋返

隊伍:
每隊都有同族buff，AAAAA，AAA+BB，AAAA+B，AAA+C+B，AAAA+C，AAA+B+D，AA+BB+C (A=某族， B=其他族，C=神族 D=非A/B種族 粉紅色表示有會有buff加乘)

惡魔組隊加乘比較特別，一個人都可以有buff
唔好升多過5隻主要英雄，主要升5隻英，解鎖咗Resonance Crystal (水晶神殿)之後就可以令其他英雄升到平均等級

戰鬥:
唔夠打可以試下轉下英雄排位，有時會有奇效，有時僅僅打唔過某d關可以不斷試，如果唔係差太遠都有機會成功。有時手動放技都會有奇效
PS:如果真係完全唔夠打，你都係認命訓搞啦，訓醒收成話唔定過到。

收成:
最大領取時間係12個鐘，記住最耐12個鐘上一次線喇

人物升階:
藍色英雄食兩張同樣英雄(同階級+同人物)=藍色+
藍色+英雄食兩張同種族英雄(同階級+同種族)=紫色
紫色英雄食一張同樣英雄(同階級+同人物)=紫色+
紫色+英雄食兩張同種族英雄(同階級+同種族)=金色
金色英雄食一張同樣英雄(紫色+階級+同人物)=金色+
金色+英雄食一張同種族英雄(同階級+同種族)=紅色
紅色英雄食一張同種族英雄(金色+階級+同種族)=紅色+
紅色+英雄食二張同樣英雄(紫色+階級+同人物)=鉑金
鉑金英雄食一張同樣英雄(紫色+階級+同人物)=鉑金1/2/3/4/5星
PS:可以用藍色卡黎堆肥料 天使同惡魔升階係食返自己

好友:
朋友係呢隻game非常重要，特別係有勁英嘅朋友，可以加大量嘅buff俾你
（library圖書館)
記得送心心同收好友心心，可以用黎抽卡。
另外1.21版本新出傭兵系統(要過咗6-40先有)
每個人可以借自己既英雄俾其他好友用(限借出5隻英)
借英用既玩家限持有3隻英雄 如果要其他英雄請你還咗英先(限36小時後還/用完即還)
搶手既英雄係需要排隊借,所以借完贏咗好還返俾人,留俾排緊隊既人用 有借有還上等人
如用傭兵做隊員過咗關就需要一星期時間冷卻再用傭兵(可以用黎打副本後再打塔)
Ps:傭兵可以幫拖既地方主線副本,塔,種族塔
任務:
Bounty board係可以upgrade，只要你做夠一定數量嘅任，所以記住每日清任。

課金:
想課金巴打要留意!!記得要轉繁體中文先可以到google play俾錢!!(設定>語言)
推薦課金禮金:
788新手獅子包>158經濟過關包>118窮撚月卡包>all 禮包/月卡

時光之巓:
要解決第三關樹根生長問題必須首要過呢條路徑

要經過第四關右邊既機關(請你先清除右下既三個開關再打左上角既王)

打第五章可以打左邊120怪(無隊友死亡代表有機) 之後keep住隨級數一步步打上去 暫停去機關同傳送 打哂之後就開黃色機關>再藍色機關>跟住去中間打上去,最後先行傳送門開埋紅同綠機關

要打第柒關請睇次序(綠色係打獅子 藍色打吸血鬼) ps:兩條路線要打2次同埋要1take過

時巔第十關攻略(佢講埋俾你聽要踩咩)

第十一關攻略(一係200lv先去挑戰/帶白盾+羊去挑戰)

公會:
有新手巴打要入會暫時得柒個公會。請在post留名/自行apply，不限任何ser都可以入會 (退會要1小時冷卻先可以再入會)
請自行搜索:lihkg/lihkg2/lihkg3/lihk4/lihkg5/ihkg6/lihk7/lihk8/lihk9
內有完善既聊天系統(可以貼j圖)

Tier-list

Reddit 攻略

Code: (持續更新)
(設定-》兌換碼）
BunnyFuFuu (1000石)
afklaunch （有10抽)
2019mothersday (老母只值500石)
dadisafk2019(老豆都係值500石)
j8wspdd8rk(1000鑽10紫碎120藍碎)
jenrmb3n3a (500鑽5抽and藍碎)

原來開錯post唔怪得無得入黎

新手留名

g持會長

更新完了

更新完都係卡關 想買隻分身玩

等緊會戰

new hand leave name

中得一隻豹女，倉管，繼續掛去刷dd首抽

lm

樹人好似靚咗

新活動唔係今日出咩

應該聽日

有咩新活動？

新課金活動

如果無錯又係探險
但個人想玩 會戰/換禮物

唔知係咪會開新一個奇境探險

想問升到11Lv 有招新招，想問要點放？

被動技黎 唔洗放

想問下之前有師兄話過，打族塔有肥料送，要打到幾關先有？而家剛剛衝破14關，有族塔，手上好多隻金+，好缺肥料上紅，仲有冇咩好方法賺肥料
？

新英點睇？

族塔有好多架

未知要試下先 感覺好一般

我覺得蛮族最缺係控場/輔助
但偏偏出親都係主力輸出

我覺得樣衰咗

終於過哂時巔12啦，次次打時巔都打到我腰骨痛

種族特色

22-44卡左成個星期 有無巴打過左

我都係卡係度

我剛上圖21，21-4已經卡死

第一日玩 抽到二隻紫色
目前個陣係咁
上網睇話吸血鬼勁 但我吸血鬼一上場就好容易死
想問應該應該個陣應該點放同升邊隻升？
唔該各位巴打

我有金+

求金+好友

ID:31680307 求各位大佬加

求奇啦 升完金+先諗主升乜野啦

點解畫風咁核突都咁多人玩

歐美風ok啦
玩得多日系驚會好悶

真係各花入各眼，我自己真係鐘意歐美畫風多過日系

有冇人覺得更新後嘅2倍速快咗？定係我錯覺

係

係贏左1既獎勵家定點？暫時打左3種塔頭10關未出過

jenrmb3n3a 兌換碼過左期啦

每10層會有藍卡幾十張

仲有冇公會收人？

卡左係736 求教

LIHKG公會有無得入？ 入親啲公會都唔開boss

是日迷宮

今次個奇境咁易打

升邊隻好

精蟲！

唔同server有冇得做好友
奇境最尾果關打唔入

我用女僕加女妖連開兩次技打贏

有得睇 冇睇食

迷宮多咗d收集能量碎塊嘅buff
但咩係能量碎塊

無嘢,出現了

我21-9，真係要成隊白金200先夠打落去，宜家過關只能靠借英

打到九章都抽唔到獅子光盾
用緊兩隻樹族坦

食左隻泰坦 蝴蝶可以上金+
但就會冇左隻坦

點搞好

新手留名試玩

本身想課788買獅子 不過啱啱抽到
想問下咁個禮包仲有冇買既價值？
而家淨係買咗個過關包
另外迷宮商店 應該換女妖定喜羊羊好？

奇境探險有開?

升邊隻上去好🤤

Sorry
啱啱十抽咗一次 抽到女妖同天使
咁迷宮商店應該換咩好 同資源擺落邊五隻好
呢家係咁

用番雪藏咗兩幅圖既白盾過咗

火個隻可以禁回血
感覺有睇頭

羊男升唔升上金好
暫時紫+
升左上金之後係咪無得用返黎做肥料

新個探險會否太容易？

金+升紅要一只金+做糧，唔會浪費

後面個d俾人控住屌打 有咩計?

最後果關打唔到

好
唔該晒
以為所有糧都係用紫+做單位

第一頁請睇清楚，有哂基礎資料

想問下公會隻遠古劍魂 點配隊去打比較易刷高傷

女妖=all

比你隊野參考下

用羊頭坦住打

申請左5會
Id: 31581145

幾時先加時光之巔關

想問專武強化1到10 係咪每次都係用十粒石？

同埋我女妖紅左 兔弓 蝴蝶 羊羊 邊隻紅先好啲？

no

今朝用呢隊過

半神吉精靈 所以冇cc到女妖
女妖開完技女僕再回佢技開多次
秒殺

刷過啲遺物啦，死神、蜘蛛手套輕鬆過

尾關？

明顯唔係啦
我個覺得兔仔唔錯

真係！一個死神 無腦10分鐘內完事

申請咗工會5

ID： 25504105
Thanks!

見+1,2都係10粒 原來甜頭黎

點判斷種族卷抽咩好好多人推綠族 但係我本身綠族乜7都無

我就係睇圖
見全部都係紫+
無睇字 抱歉

+10要50粒

咁就放棄綠族啦

想問下呢個寶箱 要點先拎到？

咁我依家多人族同亡靈 抽邊個好感覺人族除左all in白盾好似無乜其他野好用 有d曬

睇#3

女妖都差唔多

都係繼續養生

有跟下面幅圖行 解決左D藤再生 其他都打哂
就差呢個位

暗弓好似唔錯

人族啲新角幾好吖

有冇大佬借英比我過奇境

好難決定吖

依家81lv
應該用紫既羊頭定係天使好?

天使睇你養唔養得起

刷到蜘蛛手+日月劍先過到奇境

正常用全綠族英打贏左下帳篷就可以通到路

我屌 30抽人族1張紫都無 睇黎隻驚已經放棄咗我

人生rip

集驚應該整返個非洲成就獎俾我

我咁都打輸 係咪我戰力太低？
但明明都高佢成10萬

好灰淨係殺到隻獅子之外 其他都滿血咁濟

你可以既話執幾隻爆傷+爆率

手套 +冰火劍+爆傷+爆率 一場過左

分身求入8會
id: 32668235

有冇人可收

羊頭頂到咩

一會招1位會然

仲有無位有位而家退會

跪求老鼠紫+好友

50LV新手收唔收

初期種族卷係咪綠裔最好?另外有冇公會收37LV新手?

apply完請留明 留明優先

apply完留明 留明優先

Vivi
而家退會

29571467

聽朝apply 訓先

求組隊方向

羊換走佢 商人》女僕》女法

同求方向

貓女暫時未使上場住

啲隻game有冇得連機一齊玩

點連機？？一機2個人玩？

Sor 我指線上同朋友一齊過關咁

無 不過有某d活動係有互動 借英/會戰/投票活動etc

圖書館都算既

申請左1會
ID: 31581145
申請左5會成日結果滿左

Apply 左

迷宮商店我應該換女妖升做紫+定係換隻喜羊羊好呢

申完五會留完名都係冇收

多左個演武試鍊

女妖
紫+再升金

睇嚟都幾難拎到兩隻女妖

好似換到一隻指定已經極限

換十抽抵d,可以賺埋佢升專屬裝d材料

第五百抽係送咩？
缺女妖 兔弓
但十連好似抵玩d 仲可以儲肥

幾時會有專屬

好似升到傳說就開

點砌好 卡緊6-28

個演武試練今日先開始定之前已經開咗95粒點打

一日打6場有10日
一隻一個牌

7天後結束，多兩日換，係咪我miss咗兩日

正常server係9天後結束 你係咪玩緊test server

女妖換多d都唔緊要 不過成75粒章 要係咁放graveborn上場先搞得掂

咁應該打8日

仲諗住換天使，要35/95/95 條數點計都冇可能打到95

2*6*7都係唔夠 要課金換次數

自，應該係啱啱好換到天使多少少

今日顯示7日後結束，今日應該係第8日，2*6*8

知唔知課金週同月包通常會唔會有得買章
日包好唔抵咁

以往經驗得日同週

想換天使但無得用女妖上場，煩! 光族輸出得隻紅獨劍，難打到爆

抵買？

咁等週包
上淘寶買左個acc玩好似傻仔左
舊server d人排名上哂去無得追

正常更新完 無就無
買ac係追唔到

玩左幾日先知
都課左金廢事轉

唔抵

多數練分身先會買
因為無可能追到排名 除非重課

唔知頭唔知路到vip10
想玩新ser又唔捨得

繼續啦 獎勵少d且

想課3隻天使又唔太捨得
依家先金

3隻天使咁癲

計落成2k唔太抵

新手ac?

點解呢隻game越嚟越多人玩

不知不覺玩左個半月

淘寶買左3隻天使舊acc
依家活動想追個換3隻姐

有冇人可借白金星星白盾⋯我隻金+唔夠坦，頂唔順15-40

新活動大家換
指定英+券 定係 全部換券

台仔話換女妖唔抵玩

睇你點睇

個活動換到3隻咁多咩

佢寫可兑換3次

女妖有得迷宮換
我覺得唔需要呢個活動換 除非你好急用??

綠/光 要 95x3 = 285
除番8日 = 35.625
每日各至少35個章 有可能咩

我岩岩玩左一星期多d
淨係得迷宮換果隻

活動換多隻就快多一個月上紅（好似係）

章可以課，有錢人既快樂我地啲舊鬼識條鐵咩

係咪冇連登公會收人啦？

吸血驚

我都係買左tb 老account,又係3天使，同服d人個個白金5星，中哂伏，而加當單機玩

iktfb

睇黎下次都要出post提醒買ac係追唔到排名

好似開咗台服之後就係咁，同埋啲人課金唔手軟

買號仲要沒得買開服個過關包同埋550紫石包，
同而加就算買天使競技場都係比人屌打，
我勸你唔好買，幾千銀不如開新號玩算。

對比起fgo, 公主連結，少女前線依類game，人地一期特抽都多過我地啲大課長

fgo=family guy online

勸世

有咩慘得過有人課金出英唔係為咗勁/上排名/追副本 而係為咗人物靚
我朋友課咗成千銀出隊人族女子隊連獅子都無
女騎 女法 女僕 雙槍 加隻女妖

而家D手機game要勁 唔係你課幾千就夠
而係無限期鬥課

所以養生就夠

無錯
要月供/日供

打完7日都唔夠換天使
今次會唔會姑寒左小小

天使係比課長4，5包788 換架

每日課8蚊果個都好似夠換一隻

幾$?

雙c子，3天使，單白盾再加d其他，600

新玩求好友
ID:26063029

啱啱開波
抽咗幾次10連
想大家幫手睇吓係咪可以開始玩

應該夠換，35+95+95=225
今日倒數第8日，即係5x6x8=240

不錯

thanks 巴打
開波了！！！！

頭四隻如果抽到可以由頭用到尾

thanks 巴打

我都有買帳，四獅子$600，宜家Hea玩緊。

反而一開始玩緊個帳都已經抽到三隻獅子+$788包個隻。。。

grape...

fuck系手遊放鬆玩

想問吓新手期
大家會谷死一隻英
定係平均咁升上去
例如
一齊40lv or
一隻谷上去60lv

我玩咗1星期已經課咗千幾
有D後悔

而家已經連開game都廢事

唔好玩？

一開頭覺得幾過癮 但好快厭
搭車都會開黎玩下既

呢隻Game係比你hea玩，唔適合長煲，話明AFK

同埋主要係而家D資源kick住哂
斬手唔課 hea玩算
5隻上咗金 得一隻有3 一隻4都無

換一隻要150
但七日計埋先得210
點換2次

佢計到岩岩好
個活動係10日 6x5x10＝300

唔係喎 換係10日 但打得7日

比人課金afk
隻驚玩你月供既錢
等你得閑上去玩下

所以好撚on9

又係課長專利

卡咗係4-32
應該升高主力羊頭定坦先？
隻人馬唔夠坦 好易一野就死
唔該各位巴打

佢顯示係7日後結束，即係應該有8日打，所以係夠換天使

@22782641

已是好友，我id係Bee,你隻盾係咪借左俾人？

抽左好多綠卡
其實綠卡有咩用

出賣

招1位朋友
id:塔其米

Added

應該係

好似最右下角行埋去先睇到

可以打8日, 換就10日。依家GAME活動一直都係咁
佢顯示7日後結束, 即係仲有7日可以打, 不包括今日
所以總章係240

想問下新嗰隻女英同羊頭邊個值得升?

輸出(eg 羊頭 光法) >其他隊員～20lv左右比較好

點組隊好 硬係好似上唔到去咁

有無巴打有白金鹿借

thanks

終於過到22-44

求陣法

後排: 左上呀伯 中鹿 下商人
前排: 上獅子 下女妖

我會用白盾 獅子 羊奶 女法 狗頭

明白 一陣試

好想過左佢上16

試下申請多次

等你好耐

宜家打到第五章 開始有d卡
想問下各位巴打應該用/升邊隻會好d？

迷官商店有換英，應該換邊隻好d？

All in 女妖唔會後悔

我諗緊女妖定羊女好
女妖後期好勁，但宜家冇隻補血又頂唔住

先換一隻羊 之後all in 女妖

啲石係咪拎嚟狂抽

想問下你地高階競技場會換咩
通常會換神定換棺材佬個啲？

公會仲有15日先有得換女妖 應該reset定買斧頭佬

咁個陣應該點擺好？
羊女放前面頂唔頂到？定換走火法？

羊 棺 狗 僕 根 試下

好 唔該巴打
Btw想問下隻綁人嘅阿伯洗唔洗升？好似話好有用

蝴蝶同兔弓升邊隻上金先好？

邊隻上金好？

一定係蝴蝶
兔弓開完加速就可以去死

升啦
你睇上面巴打打到22章都用阿伯就知咩料

每次打迷宮都要上黎睇一睇

1會招1位會然
apply完請留名
留名優先

已申請
24lv
DxxDxx

又慢左

不過我仲低LV
如果唔收低LV玩家就講聲
收返樓上位巴打
我就搵其他公會先

ok了

唔使咁早升 亦唔使刻意升 起碼要百幾lv 綁到兩個時先落到場

lihkg7 有冇位？

但係我未夠lv60

值得買

買過一粒 而家有突但如果有啱屬武器 就真係買一粒頂頂佢

8

自推

3000鑽太貴啦，我覺得唔值 反而公會幣容易儲，後期淨係用嚟買呢粒就夠

岩岩打到6-10
隻驚係唔係可以hea玩？

養生驚黎

有冇人分享下，時巔第10關，大概咩戰力先過到？d level假既，平時180lv打個乞痴都贏，佢既180好q難打

我隊人腳，儲肥料好辛苦，就黎全部160lv都未有一隻上到紅

且係邊一關

呢關，頭先係咁SL,叫做衝到幾關

呢樣過到一關精英之後都易打

去到d boss打唔掂，唔夠攻秒d220lv怪

想問主線幾多之後先會掛到史詩裝？
之前第8關掛到一件 但去到第10就完都未見過第2件

卡係時嶺9 只嬴到頭3個巢

7章打後

咩關

三會即將升6級 大約有六個空位
可以留定ID

32668235

32038825
剛剛QUIT
訓醒申

已申
名:THM
ID:32038825

留明
Id 25803851
名：hibye

計下數 討論一下性價比

商店 紫魂石(石) 5 = 98 gem (g)

1)皇家令: （目前性價比最高）
550 石+ 5500 g = $198
98x550 g + 5500 g = 59400 g
g/$ = 59400/198 = 300
->每1蚊買到300鑽石

2）每日8蚊
5族印 + 10石
假設活動剩20族印 差20族印就可以換10抽券
20印 可以換 800石
即係課其餘的20印 價值係 2700-800 = 1900 g

買4次8蚊
Total value: 1900 g + 98x40 g = 5820 g
g/$ = 5820/32 = 181.9
->每1蚊買到182鑽石

屌 我真係好無聊...

原來真係自己黑thanks

洗唔洗紅武升到滿星先用到？

名：沒吃飯
退會等1hour 先

抽到紅色團隊懸賞任有200鑽，請問有冇巴打可以借一隻紅色蠻族

唔洗

2會都就嚟上lv6，想入的巴打請注意

Id:32957933
名:蛙
退定等一粒鐘先

暫時先收左一位
其餘會按先後批核

Thanks

冇乜留意右上角多左個演武
今日先開始打 究竟開左幾多日

留名
名:W

好似開左兩日

時巔14點打的

冰火山?

含撚了

少咗十幾個牌算啦

卡11-36
有無巴打指點下迷津
唔多粉塵升

是

時巔13，平均200lv係咪唔夠打boss關呀？定係全遺物拎哂再打？我開波隻半神就可以秒一隻

200好似夠 你搵埋靚遺物就穩

呢個時癲反而易

竟然

..

0紫3藍都試過

我係咪第2個

推到4-2卡
AFK掛下機先

退定等入
ID:29948989

係呀

留名
名：沒吃飯

仆街差70

希望無第2個批左

做野啦谷友

入左了
多謝晒
又要爆圖書館

申左
沒吃飯

入得未？

3會收5個人

申請左
ID:29948989

三會仲有兩個位

喺5會 請問過唔過得黎

巴打有冇咩限制
Id 27864043
岩岩退會 50分鐘後apply

新手可入邊個會??
id 33180305

有無大佬有綠裔勁坦或者打手
過唔到時光第3關

係lihkg下就係一家人
盡量都唔想chur走其他會既巴絲

三會會收

冇問題

2會差300

岩岩申請左

求借暗系勁坦，暗隊唔夠人

點解轉左繁體中文都課唔到金出現 error-1
利申 幫朋友問

請問仲有冇位？
ID: 31581145
要一個鐘退公會

暫時滿左

新手想入坑 想問問係咪玩咩ser都無所謂
見到幾百個ser...

今日d人應該打晒 仲差200exp 聽朝就有

咁我聽日申請
麻煩留一個位

up

玩最新SER

時巔無得借好友傭兵喎

留多個位 聽日申請
ID: 12431959

有冇得留位 要一個鐘退

唔同ser有咩分別

仲有無公會有位
id:33332775
新手入坑

越前越早玩
越後越新玩
想打排位一定入新ser
買ac一定係上唔到排名(除非重課)

係wo 全綠 係咪唯有等級壓制
半神計？

唔計 你去營地拎

咁難打 我有羊兔蝶
係咪要刷隻坦同打手出黎

基本上拎齊遺物再打都唔會輸

新手申請左lihkg2 會
id: 28875529
唔該巴打

已經申請左
麻煩accept

伸手黨坐等今日迷宮圖

幫手post 1日

你哋咩關係

點樣先可以突破240lv?

過咗21章

幫隻金獅儲好狗糧 可以直上紅+
但偏偏差一隻獅子先上到金+

應唔應該重置隻火女做肥料
升隻光法？
光盾同女騎又應該上邊隻做金先

光法大於火女
光盾大於女騎

今日例休，剛先瞓醒

已申請

感謝

公會仲有無位
Id: 28282545 冬夏

求組隊方向 岩岩獅子食左羊頭係咪好不智

唔會,假紫遲早都食

新手想問下 異界迷宮滅團有無得重開 定要等兩日系統重置？

有得復活

食水

搞掂了
以為要開晒條路先
打晒其他再打就夠
唔該晒

隻女僕好撚勁

時巔10，呢關點先可以唔死過關因爲之後仲有幾關要過，主力死左唔使玩

招fd子
有冇大佬有位加下細佬
ID hayo

5隻240

唔係掛

我玩左半個月等唔到公會

哇 屌啊？
女妖一到左161就好似食左春藥咁
咁撚勁既 差好撚遠

不嬲

我初玩冇光盾，升了女騎做史詩+，用來坦加輸出。

現在有精英+的光盾、光法，但冇肥料升

推圖，獅子一隻夠唔夠坦？
加光盾就比我穩陣，不過輸出小d咁

基本上獅+白盾打前牌好常見

2會多咗兩位超重課手

聞説女妖又有輸出又坦，升咗隻上金試陣堆圖⋯⋯好脆，可能因為得120lv

要有161,做副坦吸eng 出大就秒晒

開心仔

更新完迷官3層係咪難左，成日死

淨係夠料升一隻上金
升女僕定光法好
女僕可以直上金+ 但係升完好似唔夠力推
暫時主線卡左係9-20

想問下棺材佬會唔會用黎做坦架
定多數擺後排

推到邊到

擺開獅子後面

岩岩升左隻女妖161 由13推到14-20
但一到14-20 又比隻人馬成架貨車咁撞埋黎 一野撞撚死隻女妖

要升d輸出？

我俾偷襲後排的困擾中

係囉 成日搞人後邊既

見冇人覆我升左女僕
隻女僕依家仲高傷過羊頭
又坦得又打得又回得

同埋唔知點解女僕打公會既狩獵痛到閪咁

女僕招二技打%傷

原來係咁 唔怪之得成日比個公會長老壓尻住我
我明明成份糧貨哂落去隻GAME到

巴打好有喜感

打幾多傷

打到16章終於開占星，係咪唔抵抽

個濕尻活動對於我呢D冇練精靈既係咪話我知換卷就算

人品抽獎池

前幾日占星見出女妖
用左15000鑽抽
毛都冇條

屌佢，我先52級，場場練武配d78,79級比我
打條毛，搞到一定要最高配先過，我最高配隊野又好散，咩撚都唔使換了

要借好友傭兵打

見6會有兩個位,可唔可以麻煩收一收我?ID:逆千年 THX

同問
id同lihkg 名一樣

目標只係種族卷

升到去140lv的關口，冇角色卡就冇得升lv
就算有肥料都冇用

你借隻白金女妖或者白金獅子，其他就睇種族放補位咪得囉…

條友得隻光法同女僕就打咁多傷 公平咩

佢連商人都金埋
好歐
兩隻都唔到第二隻

終於開到族塔
係咪每個勢力組到一team 就ok
有d 廢紫想食左佢

啱啱 dl 過咗 ch 1

有冇公會收人？會日日上線打活動

點樣加好友

屌我一打奇幻之旅就彈app
有冇人都係咁

你個嘢壞咗呀

商人好定羊女好，商人都可以補血
商人史詩+
羊女史詩，暫時但冇料上+

現在多數用光盾、獅、羊女、女僕或光法、送葬

點升裝..

商人啦
組耀光

留名 求入公會

求入公會

今日第一次拎隻商人出黎用
好勁

我都留個名等入

加個好友
ID：29353049
名：沒有獅子怎麼辦

求好友/公會
33739029
Firewood

三會收一個

請留Game ID

嗰過關包係咪無左

甩左P

29240261

未申請right?

岩岩申請了

你地玩死一個SER定會玩小號?
睇巴哈話就話放置....但諗到要玩小號都幾忙-.-

Meguis 想入會

有幾個兩日無on

唔係好明大聖堂點運作
係同 lv 同陣營就食得？
呢三隻食唔食好

求教

我地三日先會清

#1

係咪冇分別 最後都係變肥料

呀伯唔係
但如果想做肥 就要6隻藍+ 其中用兩隻做主角 姐係 你有AABCDE藍加
A+B+C ->紫A
A+D+E ->紫A
咁先有隻肥 有人試過升錯 差一隻肥等勁耐先得

呀伯打得嘅？
我點知邊啲藍卡值得升嚟用

藍卡個啲叫假紫 基本上後期都係用嚟食 前期用住嚟升到金+都打得嘅 出色啲嘅有蠻嘅狗頭輸出 同 呀伯控場

狗頭係咪打人扣自己血嗰隻
見佢成日扣死自己
估唔到佢後期打得

thx 巴打

其實算係前中 金加個排佢坦得打得

諗諗下我應該留返兩對藍+伯伯同藍+狗頭
然後等四隻求其藍加就谷一隻上紫+

好彩上嚟問一問
爭啲食咗
照你咁講
我得 A A B
點食都錯

等夠6隻

今日好少紅旗位

我得粒日石，冰火同月石都無影

玩到無日月/冰火 都過到困難
反而佢係咁出新英好難跟進度

有無人知點買嗰個買關卡包 每幾關送2700鑽嗰個

唔見咗定點

我唔見邊到有得買

過咗鐘？買ac?

屌
迷宮入邊d天使咩撚野事
一野片埋黎龜頭都甩埋

前期有用，之後用羊妹
昨天升了商人做詩史+，又用返

禮包》成長禮包

有時限

新手岩岩抽中埋隻惡魔
點組好
隻羊頭唔夠坦
可以升邊隻做坦
同埋天使好無力
可以點搞

申請咗refund, approve咗成個星期點解仲唔扣石

grape, so many白盾

90lv一隻都無

想問下巴絲們意見, 我隻獅子食唔食左羊頭升佢到金好? 之後就可以食埋自己上到金+
等極都未有其他紫+可以食 (零課)

狗頭無用開就食

Thanks 食左了

得佢頂到下
前排都係差隻坦
輸出有光魔女都叫ok
但想搵多隻打手

想課金 但無買到成長包 買乜好

788

皇家

每過一個大關就有個788限時優惠包

788獅子包

我買ac無得課黎個包

建議買族塔先有既包

入面有d咩

紫卡 藍卡 粉 鑽

新手有冇人可以比我加下好友
同埋其實係有石就拎哂去抽??會唔會要留石等活動/有其他用?

好似幾抵屌

人族弓箭手幾好

睇落好痛

輸出應該高
我掛住補、坦，輸出唔夠⋯⋯夠鐘就輸了

新手加入，試下溫先
日日都冇咩時間打機
但又想玩手機驚
呢隻好似幾岩

羊奶同蝴蝶
邊隻上紅先好

蝴蝶

唔夠粉 有排卡

道友

隻新耀光兵幾時出

安丹德拉 勁唔勁

得31lv想入公會lihkg5
ID: Faqdapolice

得一隻可以升金嘅話邊隻比較好
棺材佬 光法 女僕 同推車仔(唔知點叫佢)
依家開岩岩打到第十章

第一名既腳板底都望唔到

hi

我呢面ser 嘅第一係咁

三會收兩個
留ID

係大名鼎鼎既碼頭姑娘

32573347

賭仔最愛

收左Welcome

試過買佢輸撚咗

均真d 實贏多過輸

一早拍咗大腳

果活動係聽朝早7點59分59秒完定係後日既朝早7點59分完

1日後且係重有1天2x時xx分xx秒

Antandra 升唔升好？ 卡咗喺9-36

今次活動既難點係因應你想換既物品
調節出場既英次數，再計買幾8蚊包黎填數🤦🏻‍♂️

有時課完無野佢會比張代用卷你買多次

Lihkg5仲收唔收人？見有2個位
已申請
Id:32610549
會日日上線打活動

呢個寶箱到底點入去

中間有個傳送門

行哂6個藍色圈圈 中間就會有傳送門

Thanks

族塔包值唔值課呀？

你條線定係邊先？
輕課既話買得過

有無巴打公會收人?

新玩 求好友
34127069

6倍

見到3紫, 等我仲開心左一下
幾時先可以抽多隻白盾

有羊女都唔錯啦

都係既, 起碼都可以升羊女到金+
好想中隻白盾, 隻白盾仲係紫 越黎越脆

我想問遣散商店性價比最高係咪買紫色碎片

呢星期係咁出假紫

三會收一個
留ID後自申
Thanks

Xpopo
退緊會

抽中隻孖女 係咪睇嗰睇字

第一次多過兩紫

申請左 id:Xpopo

ban

這是正式下載的AFK Arena嗎.jpg

卡緊第9章
光盾同光法都係差一張就上金+
女騎就紫+ 未有肥料卡上金 上埋金就可以直上金+
蝴蝶金 羊女紫 兔弓紫

種族卷拎黎抽光定綠好

你個名加你句野

占星幫到你

放置play

入坑兩日，有冇巴打公會收留？

點稱呼呀清

課長

有齊想要既唔會再課啦

慢慢升養老

啱啱申請咗LIHKG5公會
玩咗4 5日左右
ID係 33364261

壕

朋友

有無人用過呢隻，勁唔勁？

仲有冇公會收人 啱啱開始玩

點跟

極端英 一時時 勁起上黎可以救世界

想問下女妖紅+ 同白金差距大唔大？

真·課長

有冇公會收留小弟？

我清泉黎

兩個世界既英

點解會差咁遠既？

覺感要純光先勁 用佢做主力靠佢1打5 勉強推到12章

因為一隻係白金，一隻只係紅+

世界係圍住女妖轉的

試過一次咁多

屌

呢個先叫正常

長on lihk4 5 6 有冇位 已申請 求收留
id:SheSoLucky

申請左lihkg
Id:34127069

我地full 晒 暫時無新位

5星齊裝女妖就畢業了

點追呀屌

做個朋友

差一隻

時巔13呢個位點行架？我差左上最後一個寶箱

放火？

會然名

係咪要放火先開到左上的寶箱？呢個火唔知點放

去咗中間放火先

我大部分都打哂，咁係咪姐係要重黎再打過？

要睇下你有無錯過d位

依家咁樣 種族抽咩好

兔弓係唔係得番加速既作用.... 家陣一星 160LV
好似無咩力水

唔係 放前排好避得 差一隻就白金佢

34127069
申請左lihkg5

一開始第3版圖，係咪有紫用紫英，定都跟番果個網推薦既用even只係rare？？

活動完40抽得一張紫卡
你好野

你無換英？

第一頁

其實占星係咪抵過酒館十連抽?

新手打到4-36, 迷官商店換女妖定奶先好？

留名入1會

40張飛190
1隻英150
依家有大酬賓換劵好似抵D

前日40抽0紫

ID:33332995 申請入LIHKG5

打左下惡魔等老鼠放火，但係打惡魔前唔好打左上任何怪，要留個兩隻怪引火路去燒。

LIHKG8 有8個位，有興趣可申請

得LV32...可以入會嗎

ID:33791727 申請入LIHKG5

明白了，thx

原來禁好友pvp就知道好友真戰隊係邊幾隻英

6-29都已經卡緊 我係咪揀錯主力

唔好理隻Game住..
巴打你算唔算係自爆左?

無坦
點算

想入LIHKG5 , 岩岩申請左
ID: SoBaD

Thanks

新手岩岩玩， 點解唔比加好友?
一禁加好友， 佢話暫時無法再用，請稍後再試

有冇圖
未試過

錯過左 見到你入左8

今日開始玩 首抽中左隻不死族阿叔坦
招技要儲4,5秒 勁ON9

有冇連登公會入？ 我長玩

申請左LIHKG6 id:Freedom

獅子都唔算？女妖過左161都坦得下

我重新申請左，麻煩你

你地會揀占星定抽酒館?

睇下本身有無打算賭運

飛飛飛

商店見到紅色傳說裝備 ，成3千幾鑽買唔買得過???

Lihkg6 加左公會
Id: 34127069
Please

連續兩次迷宮都打唔贏hard mode boss

本身有女妖 無奶媽 應該俾一千鑽買多次女妖定換奶先

現在玩遲唔遲？

不遲

女妖

食水啦

唔好買 等公會/迷宮1800左右有

新玩學緊

有光盾就玩得？

隻女法師係必送

求救，仙族族塔究竟可以用邊隻做主輸出⋯
我堆人唔係混亂就係補血⋯對面如果血多d根本冇辦法過

新玩
有冇公會入
Id: Die PoPo

友情單抽中獅子
隻獅子上撚埋白金

訓陣先啦

滿心歡喜抽綠裔
臨尾揭到張紫

十張卡得四樣嘢

fatfat la

結果我隻伯伯紫+了

好用
carry左我幾關

執到隻蝙蝠惡魔女
值唔值得用

Cls隻老伯打到21都仲carry到我過關

成隊光隊係晒到
grape

Pish

想入！！

綁唔到帳號

巴打請問仲有邊隻係光？

女精0?

光屬都唔知點睇

下面all右手面第一個icon就係耀光
之後既種族就 蠻血 綠裔 亡靈 半神 惡魔

push 有無人識搞想解成就

thanks 巴打

所以方向應係係全光隊？

純色隊？

岩岩玩左半日 , 想問仲有邊隻英岩用 次次隻羊頭都第一個死

唔係linked咩?

放埋隻熊+雙槍啦
洗咗d垃圾佢

隻熊叫咩名, 雙槍係西爾維娜?

同邊兩隻對換?

睇錯 雙槍係雷恩?

西爾係雙劍

點解個個咁易上紅
好似好多鑽咁
我得勁少

上紅食肥料渣

想問下有冇TG OR whatsapp 群Join?

公會有得傾計

有冇公會可以收留我

你要自己搵位入

留ID

巴打好勁 雖然支持左對家

抽到相同角色係咪只有食自己？

搵錢實際d

哪有粉

隻game 好似冇咩人玩咁

競技場岩岩打都拎到400 名

有300幾個ser

download 左好耐

今日先第二日正式玩

一路玩一路學，又幾上癮

抽左幾次十抽

請問我現在D角色應該自選咩屬性好呀

光 or 綠 好呀

thx巴打

咁勁既第二日已經百幾k 戰力。。。 我第三關都過唔到

下 分開ser 計排名的

可能冇開好多日，一次果攞返晒資源？

我開始掌握到佢抽卡既機率玩法
同tsum tsum差不多

玩咗一星期到 暫時淨係組到亡靈隊有無咩建議

即係點 解釋下?

大佬唔好咁啦 我岩岩玩唔夠一日者

不斷抽,過唔到就等
就係咁簡單

合ser排既話 唔計爆唔爆ser
你排到頭1000人 應該都top5-10%

大劍當坦

即係 根？

大概每隻英背後有佢機率
之後會跟你手頭有既英去平均中
換句話講如果你無果隻英就難中d
例如你耀光有1 1 1 2 2 2 3 3
咁下一次3既機率會大過1同2
你中新英雄4既機率會低d
依家暫時睇中左3隻紫金邊就會停比其他你
因為依家我開始中返d惡魔
之前1隻都唔比我

以上係真紫卡既機率唔假紫

暗大劍

佢e+有保底就算啦
之前玩個時0保底

而家應該升邊隻上金先? 同埋點組隊好

仲有冇公會收人

公會/迷宮幾時先有橙或紅裝？

12-2

公會幣換到女妖應該持走邊隻

好撚想課我吊

我依家卡係8-20

仲有排 sosad

all in 啦

咩package 最抵？

請課星火 612 立場等等

LIHKG有冇邊個會可以收我
ID:33918879

請問呢d材料除左食自己外，

仲可以食呢個頭盔點拎？

咩頭盔？

依個圖樣代表同種族

巴打幫幫手 睇下點組好，主力依家係火法，其他都得紫升唔上去，可以點搞？

用女法啦,勁到仆街

for會長information, 佢講緊隕圖入面個+號個頭盔

做咩火法上金
光法唔勁過火法咩
羊頭都上到紫+

巴打你好似有國家隊

點解tier list無白毛豹女既

因為開post個時未更新

國家隊係咩？

其實國唔國家唔重要 每一關都有克制 只係多與少

果陣唔知有送多隻女法，就上左火法黎做dps,點知又抽多兩隻女法

新手申請左lihkg3 求驗證

留隻女巫上金 再食咗佢上紅

好似幾勁

新手問, 首抽有白盾, 下一隻係咪應該換迷宮隻羊女??

三會收一個
留ID自申

巴打，其實火法160前真係勁過光法好多
火法後排中間可以打全場
光法範圍細前期仲得4條光柱，冇咩力

公會戰同階同裝同級親測過
火法傷害起碼高一倍

其實好多藍卡都係新手恩物
火法、阿伯、羊頭呢啲易上金+有用
輕鬆可以上到160唔會卡等
過後再拎黎比真紫食上紅完全廢物利用

如果好似樓上巴打咁
抽到咁散我一定建議佢養藍卡
咁可以推遲到160再決定升邊隻真紫上去

係未姐係我我藍卡羊頭阿伯都上到金好似

想知邊隻係熊呀

精神上支持

應該係叫你出剩底紫果2隻

之後係咪全部係水晶嘅角都241、242咁上架啦？

玩左一日半仲未搞清楚d 簡稱

做多次體檢先。。。幫手打全名pls

想問個問題，如果抽種族有無話抽咩好

係啊，我見巴打你好多真紫都得1-2隻
你咁樣卡等會等到傻

去馬車洗左啲真紫，可以升住藍卡先
佢地好快上金+你等級起碼上到去160
靠共鳴啲真紫都用得著
咁升法應該都夠你玩多一個月先卡等

到時你抽多左一個月卡
再睇下邊啲真紫升到上金+
咪俾佢地食埋啲金+糧佢囉

你亡靈都可以搵隻女刺客或者吸血鬼食上金+先
之後迷宮全部換女妖
到你全隊160嗰時女妖都成形
到時女妖上埋161再食上紅
你後面仲有國家隊就會好順

唔好意思，我想問下我地啲公會係唔係只收香港人？因為有個台灣人問我可唔可以入我地啲公會

Lazy player

退左公會要等一個鐘

收到

玩左咁耐都唔知咩係國家隊

渣架 我玩左半日都識

第一頁...

去淘寶買acc

應該揀咩角色好？

双光盾？

天使？

第一頁啲頭二三獎？

去返百度問

建議抽咩族好

抽定女妖冇死

下次更新2隻 新英勁唔勁?

要實測先知
下一個post先更新獸族新英
呢度更新速度係睇幾時爆1001

天使 雙子 都屈到屌地
獅子根性可以8秒夠秒女妖
講性能 女妖一定勁 但係克制佢既都唔少

綠族三寶對於冇人覺得屈機表示不滿

冇女妖 你主線唔使指意推得yuk

勁既但係後期會化灰

巴哈有人各用雙斧，光劍推到後期。
其實係睇有無膽試。

頭兩日玩個迷宮亂禁都過
今日二樓最頂已經輸鬼左
原來係越玩越難既

申請左2會/8會 求批
id: 光復香港

天使果d係咪要特定pool先會抽到

我今日都係玩左隻GAME第2日
睇地圖, 適當時候搵馬車, 拎人地D英雄黎過

今日拎到隻獅子同天使, 完全係輾過

差3000幣先換到隻女妖

唔係，一般抽卡都會有機率抽到

應該點組?
抽埋抽全部都係不死族 但好似無隻係勁既
其他又唔夠砌個陣

資源問題，正常人都養白盾獅子，亡靈女巫又贏其他成條街

d csl 一隻女妖推LABYRINTH

第一次玩迷宮係可以儲齊四元素加雙倍加乘
輕鬆KO困難mode

一切睇機率

但係我地講粵語口語 佢明唔明先會就應該唔難既
lihkg都係無咩歧視

多抽抽

你好采

清泉撚終於過左21章 同埋guild boss打到100m

少癲

拎走左隻孖妹家姐 入左喜羊羊
本來卡關即刻推多15關
陣營原來係無撚用 廚角先係硬道理

6-4隻王無限閃點搞

女法同女巫邊隻上金好啲

可能講得唔清楚
係光耀嗰隻火女巫

singsing92 申請入LIHKG2,4

想入LIHKG團

卡左係4-32

對面一有補血就打唔過

我係咪要去迷宮換返隻補血同佢鬥磨，定係照換女妖??

女妖=end驚

換一隻都ok既 幫你渡過前期

$100 tobao買呢個值唔值

起手好順

買ac係舊ser 既話競技場會好難打

S274 算新定舊 server ?

越新 數目越高
e+重不停開緊ser

隊野未升掂係咪唔好推到變困難迷宮住？

岩岩睇開到310

我28號開始玩果時都仲係301，咁快就310

a
巴打我卡咗起6-12，點算，我個陣好似唔夠力咁樣

所以有辣有唔辣

買左

台服

申請左入LIHKG2

ID 千両

新手申請左入LIHKG2 求批准
ID: 111

SER 唔係由得係隨便轉架咩?

d英唔會跟ser走

全光隊早期推圖感覺良好

但爬文見中後期應該會卡死

不過現在爽在先算

想問下點樣先解鎖到下一階嘅裝備 睇最高個隻？平均？定關卡進度

打演武全練無死

關卡進度

最言紅裝? 有無紅+

高

而家新玩點先有隻女僕??

到達21章有紅+

同埋。請問我而家換左第一隻女妖

我係要keep住換返女妖，定係可以換其他角色，輸出/補血/坦 ，齊左陣容先?

唔該巴打

女妖要161先會最癲 目標就係比佢161

呢個account唔算好 建議搵d 3盾/3獅子起手 有一間係賣10蚊一隻紫英
買過一個3獅子 2蝴蝶 光盾 都係90蚊 仲要係新ser

新手求救， 個奇境探險最後個關點打?
一比佢拉入去就秒哂我全部人

因為包上到紅？

見有兩獅子兩蝶碟冇光盾

呢D好D?

三獅一盾

主線會送一隻獅？

會呀

咁呢個咪仲好。。。。

多重覆先屈

申請左入lihkg4 叫皇上

開始卡關9-36 個陣點放會好d

但冇女妖喎

靠換？

抽左隻真紫

但冇乜人講評價

新野

聽講後期好屈機，但係前中期蒸發。

Ching玩左幾耐？咁快神話

圖鑑黎

Er...對唔住 我返埋位先

冇錯

sad 課左成長禮包抽完得個吉

要升181係咪要全隊160左先？

PVP好似好勁 比佢屈過一次機 可以一打五
利申玩左3日

不過好秋又大波 好想要

…

吊課金買紫石

抽隻老鼠仔比我

狗頭同獅子 升邊隻上金先會好D?

今日唔係更新咩？

好似有郵件話廷遲?

時13 點過？

獅子升完上唔上到141?

升唔到

141 係金?

族卷如果冇白盾係咪應該抽光? 定應該all in 死靈搏女妖

有無教路？

luck

惡魔上面兩個精英怪唔打 放火燒條路出黎

但我見巴哈啲post話送既

完左個活動

新手留名,玩左一個禮拜左右
目前課左衝關禮包同高級月卡,諗緊課唔課埋獅子禮包好

係咪有時限？

講緊呢隻驚

呢個得唔得？

覺得好快會卡關

我一個廣告都冇睇過就玩左

見到啲假廣告 我笑到仆街

堆新手禮包好似有14日時限,我仲有得買
我而家已經有隻紫+獅子,老實講買返黎只係為未來作打算
但會唔會長玩都唔敢講,所以仲猶豫緊

想問二會收人嗎？
我77 lv

岩先發現原來傳說英 可以突破階同lv

Thx bro!

69 721 85 811 831

咩2c

有錯嘅

我係迷宮度執度到隻3星綠伯

爬左好多文， 見重複先用得到後期

如果最後玩明星隊， 一隻獅子靠共鳴拉上141就ok?

夠七秒可以死得，之後靠女妖

獅不用追上金或紅

concept岩嗎

初期用光盾坦上去

買呢個有冇希望

獅子性能勁
升到緊係升啦

岩岩無聊seaech下邊個公會有位
唔見左lihkg7既

lihkg7 唔見咗?

獅子要挨埋開大轉轉 先係合格 可以頂多1, 2秒
後期通常要靠埋妖精開技先真係贏到

Ching我覺得買一定要買新區

我一次買唔知買到8x區 競技一場都唔洗打

之後買左個當時最新既301（雙女妖+塔西、萊卡）

玩左8日，推到9-32 暫時都開心使用中

無咗7會 多咗個台灣10會 發生咩事

7會會員here?

7會個會長自己改左名做女妖與遠征，話咩好多人唔係連登入黎所以改左名

屌 岩岩先見到
俾人騎劫左個會

屌
有無前7會既人開反個7會邀約連仔入會

好撚想退會 有冇連登仔開返個7會

末日守衛有A 不死大叔得個C
但我推到6圖都係覺得大叔勁D
仲要我前者92LV 後者得80LV

橙

需要7會既人開返7會收人需要團結

末日守衛要生到兩隻仔先勁

要百幾lv 有排
佢d仔係咪同本體一樣血一樣攻

重有專武加乘

我就係7會 而家quit左想入返個LIHKG

鑽石×500、稀有英雄靈魂石×60

通關密碼:1080801gamexpress
要有mycard帳號 F5可以無限拎序號

要搵人開返7會

Same here

係wo

刷緊 如果不限次數 就可以end game

bug ?

可以無限用?

好似mycard都出到序？

唔會啦 之前D CODE都係 同一種類既CODE只可以用一次

我刷定先

萬一用到 實快勁快俾人修正個bug 所以一更完即用

諗多左 1個ser用1次 859x有人賣緊
多左比其他巴絲 mycard要電話申請 麻煩

刷定10個先
到時用唔到放返出黎比你地用

無mycard帳號 可唔可以俾個code黎

想點比出黎
如果就咁打出黎 應該好快比人用左

my card HK 都得？

game內pm佢

pm?

我都想求1個

我都想要code

有序號係咪唔=個code ?

係要換
已經換咗十個 如果有多可以派街坊

快D登入試下

冇my card acc

試左只可用一次同種類code

有10個code

慢用

拎左最底個條

更新後第一抽

[url]送一個jgaqfj65qp[/url]

report
cheat

好想玩白毛貓女呀

已fact check

更新後第一抽 3藍 7綠

好人一世平安

迷宮商店重置左

正字型警

拎咗尾三

烈炎之失

抽左5次10抽得一隻紫....

已取jgsm3emiru 感謝🙏🏻

jgykijtzej
thanks

已取 jg3q2hrruk

已取jggggtdr8z

update 完後 lag左既

拎咗jgxjf5jr9r

手上有
末日守衛 伊莉沙白 復活大叔 吸血鬼(紫+) 喜羊羊
岩岩拎到種族10抽 係咪應該抽返不死?

但我好想要白毛貓女

仲有光盾係手

jg26nivugc 拎ed thx

我都係7呀

搵個人認頭開7會

呢個機率要幾多抽先得

8改名做7先 之後再睇下有冇人開返個新會

好歐

10會改啦 頭先望仲有位

乜開到10會啦 我脫節咗Sor

申請左5會
ID: 26468177

十會台灣會黎既 完全唔識wo 同十會會長是誰？

個會長都1天前online
死會

jg92ub6m5s 拎左

有冇巴打開會？

如果十會會長here pm me啦
id：塔其米
如果唔係連登仔開 我地唔認數
點解係台會黎既

想問下羊頭洗唔洗上金+

d code咁多已使用既

對面一有補血就過唔到，求救

多抽抽啦

Codes are unique and could only be used by once

我copy&paste左10分鐘
結果一個都用唔到

係咪無code了

第十一章都未去到 求指教🙏🏻

有冇手足幫手開code

有冇巴打有多條code啊

請問依隻game鑽石主要用6除左抽卡。仲有冇其他?

另外會唔會間唔中有啲限時pool係高機率抽英雄之類?

有冇巴打可以幫手望望應該點執好，隻光盾成日好早死特別係打亡靈軍團既時候

jg38ig6mm8已用

jgxbnntu69已用
多謝巴打

jgbnxcwjsk已用

jgd72mjcrz
jg2qasnwtu
jgnd5w3ps4
jg4gegbyth
jgbc3jpr92
jgpvvhpbwj
jgc2upewef
jghcxjfegu
jg34xibptj
jgc3xdikac
jg7tg5g2gz
jgivnvu5p7
jgd6tvx2uz
jgauuaiqdx
jgbge3kya4
jgzdev7p37
jgf4tqgehv
jgiu3a8rkq
jg752fxrkq

jg752fxrkq已用

jgd72mjcrz 已用

thx

jg8tg2hdr7

jgpfbddjjd

1個code都合唔到 想知係咪可以無限入 啲差距會唔會比人拉開架

入唔到*

用咗jgaf3hjvk8
thx

jgmq7zyis2

已用

汁輸晒 一個都冇

其實自己申請個咪得,mycard又唔洗錢申請

呢d道具，會唔會主線推後D先用

效果會大D

呢個箱點拎?

無張限code 但用一個

放火

放火燒唔到上面

重玩 但唔放火 之後有大佬打

打完左面大boss 右面會出隻大boss 好似係咁

但放左火就無右BOSS

試咗重玩,唔放火,打完左boss之後右boss消失,條路都係開唔到

有無LIHKG有空位？得6會申請到

唔放火 係左圖打完中間村莊2個怪點 現世右邊會有幾間屋出現 右會多個BOSS 係最高 之後打埋左BOSS 返去打埋右BOSS 會多條路行去拎呢個箱

大小號都打完 都係咁

行左邊開右邊路，拎右邊箱
返去左邊清兩隻怪拎埋箱
之後清哂上面三隻怪，唔好放火
最尾圖中圓圈位置就會多隻大boss，一路殺入去就拎到最尾個箱
記得適當打下細怪執下寶物強化隊野

btw點揀好

唔知點解堆圖錯順序，由下而上咁睇

D首領級點打 一隻都殺唔死

10001